不得不說資助真係好高招

一來可以捆綁預算案
二來可以轉移dq視線
三來可以分化學生
8大就冇其他就有
令後生因爲呢件事而團結唔到反dq
高招

四來可以收買教育界
五來日後只要改小小
就可以比大陸人來拎資助讀書
再係香港做埋野
取代香港人
點睇都係神來之筆

咪即係分化囉
高鐵幾千億對香港都好大影響架
拎去起樓仲好啦

唔係第一次用民生議題綑綁政治任務
但萬試萬靈

政府已經睇穿你泛民又要做雞做要拎貞節牌坊既心態 玩撚到你兩邊不是人

我d同學睇緊直播個個屌緊泛民啦
個個話去投建制

到時佢地就後悔要同十幾億人搶工做啦

八大表示
班直資好心唔好咁短視啦

到最後政府可能分兩次補選都敢

政府係想一次過選喎

呢句真
成班短視到仆街

香港變成咁，就是因為大量短視自私的人造成

用錯

仲有個大前提係 多年黎洗腦影響學生 話唔讀個degree係搵唔到正常野做 搞到讀得上去既 死都要讀埋先會出黎(不過大家都知 根本無咁多位接納佢地 讀埋master都無咩用)

即係有政策幫年輕一代又嘈，無又嘈？

而且 睇黎呢個福利幫唔到你，又無得反政府，所以你嬲嬲豬？

咁冇腦唔怪得要讀自資

同感

成功被分化果啲抵佢要讀自資啦。
資助你咁又點？你間學店轉頭加返你價咪得囉

錢一樣係交咁多
泛民又可以孭鑊

政府會幫年輕人？
人唔笑狗都吠
咁點解8大冇？
政府最叻就打住大義名份做陰質野

係
只要學店加你價
你就同冇資助一樣
而且你可能本身唔想讀
但因為個三萬而去讀
學店有錢收而支持政府
錢就香港納稅人比
仲可以分化你地
所以話呢個政府做野唔叻
玩政治就最叻

你都戇鳩既 福利政策唔係幫人唔通幫隻狗？

幫都要識分輕重呀
「DQ議員」嘅影響點都比「唔派錢畀自資學位」嘅影響大呀

增加教育開支 都唔增加醫療開支 你明啦

最好係學生就派畢業金岩唔岩

醫療個環係要為引入大陸醫生鋪路
所以佢由佢爆
再不斷話超負荷超負荷
迫到你地接受大陸醫生

林奠識玩 知道八大難收買
就去收買班自資仔 而佢地又真係受

為香港企出來，搞咁多野但自己人都唔爭氣，真係好氣餒

話時話 除左中文科 有大陸老師未

既然中文科都有
其他有都只係時間問題

識玩呀呢招
班低能仔多數都係$1000愛國愛黨嗰班嫁啦
依家有3皮野
佢地即刻批鬥自己父母都得

普教All好快來臨
教畜們好練好啲煲冬瓜

好心班恆管仔收皮啦
有得畀你用7皮野讀個degree咪執到囉
而家係度嘈咩歧視窮人啫
冇錢嘅話當初咪考好D入八大囉

依你所講，係咪CUT晒所有範疇嘅資助？
反正市場最後都會加返你價平衡返。

都係個句 自資本身唔係無資助
你真係屋企夠窮個班
已經有grant同loan

根本依家嘈得個班多數都係夾心個班
因為無左個30k嬲嬲豬
人性

九年免費強迫教育

好同意

同埋你係有心讀書
而知申請唔到garnt同loan個班
自己唔會返工儲學費？
利申：識朋友真係gap year左一年儲錢 自己日日返炒散交學費
根本個三萬係因為有錢比你地去玩去旅行炸
真係有心為左三萬用去讀書到既有幾多人？

資助幫失敗者都唔資助8大，8大應該免學費先岩。

你地已經有大學讀當幫下人啦
如果唔係我下次投元秋票架

以家已經一街大陸黎既老師
佢地係國內讀完書再黎香港讀一兩年拿資格就可以做
黎班人好撚威，同佢講野一句聽唔明笑笑口走人
唔係一個人，係成班大陸老師唔識廣東話架
佢地主要同香港合作研究國內教學方式滲落教材及教學生既方法
有啲主要用普通話教中文或上普通話堂
如果係紅色背景學校，我諗全部上中英數都一鳩樣用普通話教
利伸: 垃圾教育界
睇過好撚多份CV，有一半係大陸人
學校最近都請咗三四個大陸落黎完全唔識咩叫文化既老師黎

嗱 黎緊我就有3萬收既
過唔到我一定屌柒班撚樣
去旅行去到盡

古有$1500收買人心
今有$30000分化學生

垃圾

Ou問呢d?

最後你有無offer

來來去去都係因為佔中…我估
倡議者戴耀，實際行動係學聯學民
所以話乜教育好重要，其實係要令成個教育界貼貼服服，唔會再攪事

689 强硬對付全香港引起反彈，所以用軟工
成套係組合拳，—方面濕比教師學生，多咗既得利益者自然小人嘈
另－方面赤化新生代，你班教師夠膽嘈咩？唔做教師你地可以做乜？最好個個結埋婚供樓，更加走唔甩

錯啦 共產黨最愛「拉一派，打一派」，等你地狗咬狗。

根本掌權之後做乜野都可以此消彼長
所以先要造反

淨係所有入8間大學既派三萬蚊任佢洗，如果去示威既會收番，睇下到時有冇人反。

政府真係好撚仆街

已經有個fd同我講過唔到公務員加薪,補選投硬王國興

一定冇offer,鬧政府

講真冇三萬蚊我就投建制派了

民智未開

[quote]財委會過左一半時間但仲未批教育撥款[/quote擺明想推到泛民變千古罪人

講到尾 又係錢

香港人咪又係成班向錢看既廢話

好正常，有野favor到自己利益梗係贊成，相反損害到或冇着數梗係反對。
唔係你當年年成一大班投建制派真係傻架？

你都未見過恆管班人幾有錢

次等學生真係天生注定低人一等
幾雞野就向政權搖尾乞憐

隔離Post班學生哥仲係到嘈緊
不得不讚今次呢下真係高招

有無link